林鄭對話會咁成功，證明有一班黃絲的確會因為政府釋出少少善意而跪低

所以「五大訴求，缺一不可」呢樣野諗吓好喇 😂😂😂

Yes,尤其中老年

人數唔少

成功？邊撚度成功呀？邊撚個有跪低呀？睇過～

咪撚跪啊屌！爭氣啊 手足

邊度有成功過呀

係指政府成功

我唔覺得林鄭有幾成功
除左扮聽民意之外..十有八九既發言人都係一巴一巴咁車埋佢.
大家都知係做show

有咩咁成功？就算去對話個班，都有唔少係講明“五大訴求，缺一不可”
溫和派都有溫和派既做法，係米下下都要屌自己人先顯得自己岩？

同正式撤回一樣，佢每做一次少少既讓步就會有一少部份人收貨。策略相當明顯。

冇計，根本重有人相信個政府可以做到野改變現況

我地當中仲有人唔希望攬炒

邊有成功？各有各說

成你老尾